{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048185",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "샘통자연의집"
    },
    "text": "江原道特別自治道鉄原郡東送邑オドクロ191に位置する韓国レストランはドジョウとギバチ、ナマズなどの淡水魚を利用した多彩な料理を提供します。ここではチュオタンとメウンタンが人気のあるメニューとして知られています。ドジョウ汁はドジョウを丸ごと入れて沸かして出すやり方で調理されて、風味を生かした味を提供します。メウンタンは野菜をいっしょに入れ、活発ながらも、小味の利いた組み合わせで作られます。注文すれば、石焼きに炊きたてのご飯を一緒に提供して食事をさらに豊かに楽しめます。韓国レストランは毎日10:30から21:00まで営業して、毎週月曜日は休業日です。ドジョウ汁は12,000ウォンで注文できる、対基準で計算される踊り、寄せ鍋は60,000ウォンで販売されます。ドジョウ天ぷらは35,000ウォンで、ナマズメウンタンとジャプコキのメウンタンはそれぞれ53,000ウォンと58,000ウォンに注文することができます。また、ナマズの蒸し煮)は65,000ウォンと4人基準で固定された価格で販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国レストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓国レストランは江原道特別自治道鉄原郡東送邑オドクロ191に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランではドジョウとギバチ、ナマズなどの淡水魚を利用した多彩な料理が提供されます。特にチュオタンとメウンタンが人気です。"
        },
        {
            "question": "ドジョウ汁の特徴は何ですか？",
            "answer": "ドジョウ汁はドジョウを丸ごと入れて沸かして出すやり方で調理されており、風味を生かした味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの特徴は何ですか？",
            "answer": "メウンタンは野菜をいっしょに入れ、活発ながらも小味の利いた組み合わせで作られます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この韓国レストランは毎日10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "この韓国レストランは毎週月曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "ドジョウ汁の価格はいくらですか？",
            "answer": "ドジョウ汁は12,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "対基準で計算される踊り、寄せ鍋はいくらですか？",
            "answer": "対基準で計算される踊り、寄せ鍋は60,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "ドジョウ天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドジョウ天ぷらは35,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ナマズメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナマズメウンタンは53,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ジャプコキのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャプコキのメウンタンは58,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ナマズの蒸し煮は何人基準でいくらですか？",
            "answer": "ナマズの蒸し煮は65,000ウォンで4人基準で固定された価格で販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 486
    }
}